Gmarket買口罩cut單（4）苦主圍爐區

今日轉左做shipped
但係用sf有冇伏

無，仲好快到香港

1月26號買，6號到宜家都仲係Shipped係咪要報關嗰啲，所以先咁耐未出貨

你有冇㩒開個tracking details睇下？

24/1 買
一直preparing for shipping
有個禁入去條link都無埋
兩個鋪頭既page都吉晒
同單仲有買其他野 去晒warehouse
關唔關事 所以一直唔cut我單又hold撚住

Delivery Status has not been updated.
我用SF，到宜家都冇Update 過箱野都未顯示到機場

tracking no. 係咩字頭？

9，total 11個數字

應該係中左船運既朋友 我都等到花兒也落了

search咗話Picked Up要等幾耐架

3日前收多寶集運message, 上網check仲係運緊黎香港。 今日突然收到message可取貨。

我都係
唔知return好定繼續等好

我都係丫！仲好奇點解SF 個網track 唔到， 以為比佢食咗

4/2 picked up...要等幾耐到先收到？

第二個論壇話如果六號前到rincos 手，應該21 22號會開始陸續收到件 ...

唉 係囉 一d聲氣都無
如果繼續等 你諗住等到幾時
3月中佢會唔會發貨呢....

有冇人退左貨之後退唔足款

買gitech 退少咗百幾蚊

我買natural harmony都少左百幾 唔知係邊度可以追到

問過CS,答埋啲廢話

inguard?

咁樣Cut 好似退唔足

問題係唔知信用卡使唔使找數先

shipping soon 到底幾時先肯出貨
想問下大家既貨磅完係咪actual都少過estimated個少 磅完少左0.21kg 好驚佢會寄少左

想問你買幾多盒退少百幾 我自己仲未收到 唔知會少幾多

Inguard 選左return之後, status轉左return request一直都無反應........

呢兩隻

黑色個個連條link都無埋

係囉屌

扣左錢啦

黑店。 屌

我都係買呢間
今朝live chat完同埋email個賣家，佢話冇貨會cancel 張單
現在開始擔心會嗰會退唔足錢

*會唔會退唔足錢

我買果隻26號到宜家都仲係prepare shipment

我2張gitech都退足曬 一張千幾 一張二百幾 不過係佢cut我嘅

我都係呢間，23/1買個張單已經收到
但24/1買個張就一直未發貨
今朝問完個CS，轉個頭就比人cancel咗

上個po打過😂我有張收左貨嘅70個就0.48kg 佢個陣estimate係0.6kg

我件貨1月23號買，過兩日發現item內容同相都轉左，都唔理咁多啦諗住有罩到就OK
大約一星期後(track唔返記錄)狀態轉左做preparing for shipping (packaging-shipping soon果個status)，一直到2月10號都完全無聲氣，去到12號朝早再check下，tracking details就見到突然多左幾行，話已到Incheon+已到港，有埋SF運單號，同日下奏堆口罩到左屋企，仲係我原本買果隻，無擅自換到第二款

巴打祝你都好運口罩早日到手

正常佢會estimate多d收多少少運費 就唔洗估少左先黎叫你補運費咁麻煩

今日先係gmarket落左單買口罩 酒精棉 各樣野
用EMS運 依家先見到呢個post好後悔

連貨都未出。 蝕幾十就算

韓仔一向仆街

27號襟ems 2月4日到香港，今日收貨

2月5日叫左paypal去跟退款，到今日gmarket終於退錢比我

我都係轉左相同item名 好驚黎到係蜘蛛俠
仲係shipping soon..

見親個spiderman口罩都笑到仆街

幾靚呀哈哈

如果真係收到spiderman

我用信用卡買。 無用PP

咁我12號先picked up咪3月先收到

希望啦 但個status 無轉過
韓仔真係好仆街
其實如果最後賣家走左佬
Gmarket 仲會唔會負責退返錢

有人話2月29號會到香港囉 但無人知

我都係經paypal俾錢
你個程序係點？

大約係咁👇，同paypal報告番。同埋paypal CS電話熱線得番英語先有真人聽電話，廣東話得電話錄音

D口罩到左香港又彈番韓國有無同我一樣經歷既人知道發生咩事

屌 我都係
入咗分流中心又彈番走

試吓用韓國郵政網睇吓（EMS)👇

剛剛睇左，都係一樣，話到左仁川機場🤦🏻‍♀️

你係幾時既事啊？

佢真係去咗韓國又飛緊番嚟

我本身estimated 4.38kg
實際磅完得0.89kg
4盒3Q已到手

尋日凌晨入分流中心，黃昏又到番首爾，夜晚又飛緊番嚟，屌咩本身今日就可能收倒。我嗰兩個賣家勁快出貨，冇諗過郵政出事

我懷疑我地係同一班機lol

我問左customer service 佢哋都知點解。話要等到d貨到左倉先可以查到咩事

但我啲貨又番緊嚟香港都唔知佢想點，遊飛機河咁

25號落單
27號一直preparing for shipment
到琴日約於update做shipped有埋tracking no.
物流由SF轉左做Rincos 13號先picked up
希望3月頭前可以順利收到貨

邊間買？

一個禮拜一船6號前 1船 13號前1船 即係你係第3船 應該都要3月7左右先收到

hanaromungu

Okay thanks Ching
而家不求快 只求順利收到

26號落單前兩日收到了
佢轉做shipped好大機會到咗香港㗎喇
早知買多啲 依家炒價都冇得食

哇咁好！我仲係departure from airport... 佢遊河都好，番到香港就得

有無人仲係packaging.... 已經超過成10日都仲係packaging......1

如果個status 咁，大概幾內到會送到我屋企？

+1

10 日了

頂，我25號落單，以加先同我講CUT單

6/2 到左Gmarket warehouse 就冇郁過，連重量都未知 唔知要等幾耐

2月5號shipping soon, 而家都冇update
我想問揀咗SF會點

26訂嘅貨🙂

我由1/27 申請cancel，到今日都仲係 “cancelling”

send email又唔覆，又唔退錢

可以點做？

我屌鳩佢老母，2月5同我講delay，尋日先cut我單，係無一早cut單退錢啦屌

Gmarket 正臭雞

一樣情況。

多謝巴打報料!
我都係4盒3Q
estimated 1.8 actual 1.04
咁似乎我都齊晒

雖然好多人話3Q伏, 但我堅持唔cut單. 因為仍然靚料過藥房黑心果批仲要炒價.

我都係咁覺得
起碼有好過冇
3Q冇咁高防咪落街買野用
高防果D就去多人既地方用

有無人上星期四五被inguard cut單 想問收到退款落信用卡未 我仲未check到

我23都仲係咁
下次疫情前可能黎到嘅

shipping soon 到送到用咗幾多日
我早過你訂仲未有

LM

我都好擔心d罩返唔到黎
兩張單都係買 하모니코리아
28號買
一張前三日終於等到有SF Express運單號 但一直就冇再郁
一早一直係preparing for shipping
唔知係咪冇貨出唔到

希望快d有罩
真係唔知cut唔cut好

不求快 但求有罩

+1

下派曬 我7號都仲未收到 有無人知我應該問gmarket定問香港郵政

之前統計咗最近口罩購入價格，入嚟睇結果 [有圖]

我個次好快收到

佢淨係比一個韓進快遞嘅單號我但係根本查唔到屌佢老母

我都等左好耐先轉，不過睇返上邊ching講
睇黎係中左船運，睇怕有排都唔到

我係覺得佢根本冇寄

咁賤格 咁係咪應該㩒return

有無少到?

有無巴絲需要kf94？Made in korea 有齊의약외퓸（醫藥外品）식약처 허가（食藥處許可）
8蚊一個，有意留tg

依家8蚊個真係良心價 推

有冇人係呢間訂

我一單30一單31packing到今日都未有更新

冇計，因為我向同一個賣家買咗2款，一款俾佢cancel

27號個張被佢cut咗，收返gmarket退款，用港幣找數，無蝕到

另一張26號仲係preparing for shipment

印尼都缺貨啦, 屋企人上個禮拜先係印尼翻黎, 撲左幾日都係得兩盒

比較好嗰隻sensi不停比大陸人搶...無論係市面現貨定帶現金去工廠搶

仲諗住下星期飛雅加達睇下，見啲人話26蚊去到100蚊盒，買幾盒都好啊

你做定功課先睇下除咗sensi之外仲有邊隻ok，平時見啲印尼舖賣嗰啲....不了

24號落單，頭先俾佢cut左
垃圾公司

Shipping soon
可能完左武肺，d口罩都未送到黎

邊間呀？

Same

屌，我一樣
仲要搵店主搵極都無人覆，gmarket cs又係無人覆

[/img]

23 號落單，一路停係prepare for shipment，去到4 號無啦啦變左request return，呢幾日仲話refund completed，但信用卡仲未收到錢有無人都係咁

想問投寄證明書應該upload 咩 但係我地又無個d貨單🤔

我31號到面家啦 連tracking no都淨係由賣家送去倉嘅no🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

岩岩收到貨，但貨不對板/數量又小左，可以點做

Hktvmall都仲有，但係係啲高規格口罩同貴

same here！refund completed幾日後，信用卡就收到退款啦！

7093比人限制入境
7093 被列入戰略物資

我到依家都係得由賣家去倉Hanjin Express個no.
packaging同shipping soon 彈黎彈去
完全搵唔到gmarket cs去處理

Inguard

하모니코리아

Same, 我係shipping soon 到而家冇變過，巴打係咪揀SF?

要等7至10日呀，so far我好多被cut既單都退哂款

黑店

我就死都唔cut

我簡EMS呀 等ship等到就發霉

我cut單半個月 仲未退錢
想問下有冇人知大約幾時有

買左800蚊....退左...唔知有冇退到俾我

佢cut淨我一個60個裝
其他cut9曬

我應該同你同船 24號買

祝我地好運

Inguard?，又無期交貨
我嗰個仲係無資料

Ingaurd kf94 個間好多苦主

啱啱受到shipping confirmation

tracking 係KECHKG開頭，想問下有無巴絲知道係邊間公司運？？

多寶

比順豐食咗

我6號shipped之後冇郁過

睇黎好多人都係6號SHIP完之後就再冇UPDATE過

絲打 CS有冇答你點解？我啲貨喺仁川出發咗三日都未到香港

想知你現在個status 係咩？我個仲係”13feb, 22:30, departure from the airport”. 當時CS同我講呢個status 既意思係番緊gmarket貨倉..... 姐係仲沒到... 要等到佢”arrived warehouse”先有得問

等左咁多日終於有人覆我，不過覆左等於冇覆
我其實7號前已經去左倉 已經hold左好耐

我同你一模一樣，咁應該係同一班機嚟，即係話呢班機嘅貨都出咗事？我初頭仲以為佢呢個意思代表飛緊嚟香港...點知係去貨倉。

但我呢批口罩係得20個，要截都唔會係截我掛

我揀SF, 仲係無update ... 一日check 幾次, 就快痴線有個CS 答話會用Rinco , 有個CS 又答會用SF/ 其他，但佢地都係話到左倉要10-20 先出貨

你7號到，已經update 左final 重量同俾埋運費喇？

我31號話退款完成
到依家都係咩都未收到
有冇人都係咁

我用EMS既，其實7號前已經到左倉好耐。
已經磅過一次同轉左shipping soon. 但係之後個status又彈返去arrival at warehouse.
過多幾日又轉packaging,又磅重，又hold住shipping soon. 唔知玩咩

我連件貨到咗香港都比人掟番番韓國貨倉 jm9

你用咩途徑搵CS, 我搵咗幾日，leave 咗幾個inquiry 都唔覆我

你買既邊間啊？幾時買嘎？我係2月2號買既newntown。唔知關唔關seller事

sor 應該係newnhot😂

빼르빼르 但係佢出貨好快，去到飛嚟香港都好順利，我買嘅兩個seller都好快手，我覺得係gmarket/ EMS問題

最終我果1100 個。
比支Market return

下..... 點解會返返韓國貨倉

佢有個live chat, 但答啲野好垃圾

屌 我6號rincos pick up左到而家都無郁過...
應該點做

我都係
應該得個等字

5號到依家
只可以等

我都係

你有冇咩update?

比gmarket轉左rinco
5/2寄船運 頭先終於收到sms話到左啦

仲未有

你係 cxc 個網check 到物流嗎

我都有單rincos 4/2寄
但仲係無消息

咁我都有機會收到啦 遲你一日

有啊 check到但佢寫問題件

原本揀左用SF寄,不過比gmarket轉左去rinco,但係我個地址寫左順豐站 都唔知最後寄唔寄到

應該無問題嘅
我係rincos船運 到左香港就cxc派件
之前都係揀左sf 打返去cxc轉返住宅地址就ok

比佢強制 Return 左

銀行話翻左單收左錢

屌佢老母又搵唔到 REFUND 又唔更新

你係從來都冇出貨過？

一直都係 Preparing for shipment 即將配送 連第二個STATUS 都無
1月24單

之後EMAIL過幾次
間鋪都無埋 而家自動退埋貨

我打過去問
佢話六號前個兩隻船啲貨都落左地
因為貨量太多 要等入倉
呢一兩日會慢慢收到sms 叫你一係去提貨 一係等送貨

你有無試過打去韓國EMS CS? 佢哋有人工聽，但淨係講韓文，完全溝通唔到😂 電話：+82221089895。如果識韓文可以試下...

原本揀左sf好似比佢改左做cxc 絲打係咪一樣

有冇人packaging嗰陣 refund到

我4 號ship 一路都係無晒消息咁
見到你收到msg我都有翻d希望

no..

你係幾多號比佢return番入倉㗎？

點解黎左香港，又番番去韓國 有冇人係咁？最後收唔收到貨

2月3到而加都係停左係Arrival at warehouse
有冇人都係咁

一樣
卡係到唔知做乜尻

寄件人先會有，冇既話你求其upload d tracking record上去，遲啲會有人覆你

岩岩收到,gitech 居然齊貨
有frd買黎得6分1

Ems?幾號到香港？

SF,尋日

今朝終於轉左shipped, 有埋EMS no.
希望唔好又彈返轉頭

屌佢老母，cut撚左

我5號SHIP,今日收到SMS啦,你都應該好快會有

SF轉左DHL

我24話退款完成但都未收到...

退款退得好慢

點轉

有update話到左

可以試下打去CXC到問下
我琴日都係咁 至少確認左件貨到左香港

好消息！我搵左個識韓文既fd打左去EMS問，話個貨仲係香港，唔知點解寫住incheon。有消息我地互相update啊

有冇人用信用卡比錢，退款退唔足！係唔係正常？

唔知岩先突然收到SMS話聽日就會到貨

我想問你gmarket個Status有冇轉

太感謝你！等咗好耐佢都冇update，我又唔識韓文。我係擔心唔知點追番批貨番嚟不了了之咋

rincos 6/2 前shipped
終於到左CXC 拎到上手
雖然變左全黑既kf94
去到貨倉聽到職員話仲有貨櫃未拆
大家唔洗灰心

要比心理準備等packing等兩個星期

收到貨啦！啱色又無少到

突然間今日郁得好快，本身2月5停左好耐彈黎彈去，但係郵局又CHECK唔到新個EMS NO.

前日開始到依家都係shipping soon, 不過DHL話已經移動中

有無人都要補運費?唔知會轉邊間courier

600個口罩26號訂, 揀左SF, 剛剛嘉里送貨到手

SF轉左嘉里, 唔洗另收錢

咁有咩方法可以拎番？

我本身都係揀SF，但要補運費應該係轉咗
嘉里係飛機定船？

重量差好多？買咁多年未試過要補

可以轉？唔係唔轉得？

收到多寶sms

Gmarket，你的包裹已從韓國寄出，到達香港後，基於派送需時，請選擇於自取點提貨。

但佢啲自取點位置好閪如果唔急係唔係可以由得佢算

應該飛機, 離開韓國好快到我手

最好就拎, 因為佢自取櫃有限時

有無人係 preparing for shipment
比佢Return

銀行話翻左單
幾時先退到

三日已退收返曬錢

我都未試過所以先覺得係轉咗公司
遲啲出tracking就知有無轉

Gmarket可以轉我地自己唔轉得

佢個退款status 有無更新。 我無

嘉里tracking個format係點㗎？有無SMS收？

我個酒精濕紙巾都係18號9:26am,之後再冇update過

件貨運番去韓國咁係咪已經無左？要搞退款？

我由2月1開始packaging，到依家都無更新過，我想取消，我應該點取消？

我個location update左去HKGA啦

我件貨本身都寫住到左香港又番去韓國，但打電話去問其實係佢寫錯，仲係香港。所以可以等多幾日先。除非佢寫住到左warehouse

啱啱想搵番你就見倒你覆咗我！我都update咗，太好了唔洗擔心

我1月30日訂 到2月7日都係preparing for shipments，覺得唔對路就禁refund 了，即全款。

仲未退錢我屌

ingard琴日同前日都係unpredictable
今日又轉咗預計25號ship
dllm同你鬥長命

我30&31開始packing 到依家都無update😭😭
仲要有幾單都係咁

總共3單12/2落單,18/2到左昋港,唔知幾時派件
EMS

終於有聲氣
但都唔知係咪25號Ship

如果咁樣，仲準備中，係咪自己cut 得

Yeahhh開心曬

X2

今朝都冇cut, 食完個lunch冇咗😔

我朋友譚妍妍都好擔心

佢同我寄咗船運下次疫情前到唔到呢

佢拎你100件貨賣比中國人, 分分鐘賣到100萬won

KECHKGMK80000xxxx
無收sms, 送前淨係打電話黎問有無人喺度

邊間速遞公司？正常唔會船運

我朋友岩岩有單係揀SF要補運費
都照係SF派件

1月26號買左兩盒kf94 1黑1白 同一張單
2月頭 盒黑色轉左物流中心已收貨 - 包裝中
盒白色到而家都仲係即將配送
屌 究竟想點樣呀 livechat入唔到 email無人回

shit頭先ems打黎我見無來電顯示就無聽到 而家要比錢叫佢再派過 仲要等多5日先再派

年初二買
19/2 收到
寄船運
船運大概6/2出船
18/2清到關拆櫃

我都係買隻 1月26買
但我已經收左貨

你好命水 我都係26號買 只係200個都而家都唔知件貨係邊

依家d貨咩status ?

同一單買兩盒 1黑1白
黑個盒就arrival at warehouse
白個盒就preparing for shipment

咁即係仲有冇機會黎到香港

唔好放棄！

我2月1 開始packing... 星期一都收左貨...

但我想講我箱貨係俾人開過黎...
盒上面張速遞單好靚噤俾人界開上下兩截...
相信係泡菜果面嚴查...

Arrival warehouse都好好
不過要d時間

急問,
件貨係個STATUS 話今日到左香港
因為要返工屋企無人收件, 點樣改做 自取收貨
利申佢地用 EMS 寄黎香港, 呢度自到自己既STATUS

最亂係我同一單 一盒arrival at warehouse一盒preparing for shipment
究竟係佢懶只係更新一個定真係一盒寄左一盒未寄?
問其他人遲過我買都已經一早到晒貨...

我都買佐，我果到有寫，
preparing for shipment
2020-02-24

你preparing 嗰單下面有冇tracking個字？
如果冇 應該未出或冇得出等你cut

不如你問下cs有冇得先寄arrival嗰份？

我都係6/2 出船
但完全冇消息

想問你幾號買 我30/1買但仲未比日期

29/1

有可能又彈出彈入
而家韓國都開始有疫情
無太大希望
Between 你哋張單無幾號落
我係26

打去rincos 或者 CXC 問

我都係26 SF 但而家仲係包裝中 最後用邊間速遞同個no.係乜 都唔知

兩盒下面都有tracking 1月26號買
Shipping Date2020-01-30 05:57:41 PM 兩盒都係呢個時間
2月頭sd過1次email去問但無回覆第二日就見到佢發左貨
到而家都無變過status 頭先再sd第2次email去問

我一直係prepare for shipment

果然
我每日睇佢都會keep住推遲一日
一係就收unpredictable
啱啱睇預計26號了

照睇你件貨應該去緊機場，自己check下物流公司

我一張單4號到rincos嘅未到港，反而另一張5號到rincos嘅已經有得攞件...

Same here !
我7 號寫住refund completed 但到今日都未收到錢
Live chat & email 都試過 又係無人應機

收倒msg 今日會派份件啊

好嬲 1月尾買100個kf94 佢比得30個我

我由2月1號arrival warehouse 同packaging到今日都無郁過

哈哈我已經收到啦

啲貨齊唔齊？

未撚試過上網買野買到咁撚絕望
件貨寄左未又唔知
件貨係邊又唔知
件貨咩no.又唔知
email唔覆 livechat繁忙
完全係無途徑去追查
見到有啲人遲買反而仲一早收貨
有啲人收到貨但又收唔捉
cls網購 同呃人錢有咩分別?

因為遲買個價錢貴啲就出咗先

以前未係咁多單嘅時候都係已經要兩星期先到香港今次都係兩星期到我當執倒

都有呢個心理準備 因為我26號買個時已經起左少少價
買完之後個日已經反幾倍 但都唔係等成個月都唔知件貨係邊呀
我揀SF 最簡單連個速遞no.都無比到我 真係仲衰撚過淘寶

你地會幾時㩒return?
咁樣等佢唔係辦法
ps.24號訂sosad

無禁到呀 同佢鬥長命囉唔係可以點
我一單買兩盒 1盒出左貨 1盒即將出貨 我都唔知佢想點
出左貨個盒已經無左退款 即將出個盒就仲有係度

我之前一單2盒唔同款
一盒寄左，一盒冇寄
過多幾日仲要俾佢cancel左未寄果盒
而家淨返果盒仲要係用船運黎
都唔知幾時先到手

咁我都同佢鬥長命

你都好呀知道用船運 我乜都唔知

想問退錢佢係會退返落卡到?
見1月到而家都係preparing for shipment就cancel左張單
但無收到退款

20/2 update
黑色個隻被refund左

我都係一樣情況
好驚嚟到少咗盒

有無人知點cancel order?2月1到依家都係packaging，無再更新過，但我又見唔到有得申請cancel張單，同埋個間店直頭無埋，搵唔到個買家，gmarket又唔覆我

包裝中正常件貨已經到左個倉。冇得cancel只可以禁return。等佢再搵返件貨寄返比間店..... 我錯手禁左等左個幾星期都未return到

邊到有得禁？我搵唔到其中一件就有得return，因為一直preparing for shipment

我個情況同你一撚樣

你都係return唔到？係咪同一間店？

佢冇send email 俾我，淨係狀態顯示係cancelled，
咁應該點搞？
本來淨係話延遲，之後就直頭cancell左我張單，
想問下啲錢會唔會直接入返去張信用卡度？
佢完全冇send個email畀我

等幾日就會退錢落信用卡

我無re到呀 同佢鬥長命

Inguard update
已經又再改出貨日去27號
但係今日心情好
最緊要人有事

我都係幫襯呢間
preparing for shipment 話2月18出貨
但2月19就cancel左個order
我2月18號有send inquiry 比seller同gmarket cs
19號被取消完gmarket有覆我email
類似話個賣家抬高左個價但又冇咁多貨
你再send去gmarket問丫 寫左arrival at warehouse應該有韓國國內運單號同status

你幾號落單

26 shipped有埋no.
應該係rincos送 但一直冇record
唔知我箱野有冇上到船

可以打去cxc 問
我都係6號shipped 話到咗香港
但未拆櫃 應該呢個星期會到cxc

打去係俾返9字頭號碼？

係呀 不過個電話成日冇人聽
要比啲耐性

打左真係冇人聽

我一直都係咁 冇tracking details

用電腦check
起碼可以cfm 係咪上咗船

又係6號之後冇update到
2020-02-06 On its way to rincos sorting center

25號 7xxxxwon 落咗200個kf94
居然肯出貨

你呢個 status 應該係到咗香港 AMC，未到郵局。我份件14號到 AMC 到今日都未有 update 亦未派，繼續等啦！

可以去呢度 track：

係咪上咗船先？
打多次去cxc 問

頭頂有幾行紅字架！

Your shipment has been departured from Korea by ocean cargo,
and will be sent to you about 7 to 10 days from the completion of the ship out from Korea.

等到我心累

係 明明一早shipped

睇左幾日 都 無訂單信息
我係咪凍過水啦

我打左去cxc問
話未到香港 仲話唔一定所有cxc接哂
叫我下星期再問下到香港

日日變
聽日應該變28號
仲要而家韓國大爆發
都唔知仲有無口睪

禁左退款要幾耐先退到錢

邊間

仲要韓國當地朋友已經收到
下星期寄俾我

我26號買 已經唔知可以點

26/1 Anyguard 落單
18/2收到多寶sms話離開韓國要揀自取點
20/2 收到多寶sms拎貨

早知都用多寶集運 見到有sf諗住唔洗煩 而家頭都大撚埋

我同你完全一樣

我係本來揀sf，後尾被轉多寶嗰批苦主

齊～

仆街cxc 明明送小左箱貨 死都話冇漏

一樣6號到宜家？

到左啦終於
19號SF轉左rincos
21到左，齊貨

係 張圖同句字都同你一模一樣
希望我地快d收到啦

今日cxc叫我下星期再打去問

終於到

今日收到了
一盒都冇少

幾時上船？

應該6 號， 之後一直冇update, 今日突然收到sms

有無人有訂哩隻Kleenex口罩
데일리 일회용 마스크 30PX6팩(총180매) /2월20일발송
訂嗰時話20/2出貨但而家仲未有update

我都有訂
都係未出貨

係味收到貨既都係加左價之後落單架....
24/1 落
有無一樣係加價前買 仲係preparing for shipment到2046
落左兩間 1間已被return
剩低個間嘅出貨日子日日postpone到唔知幾時
條link已經改左唔做全球運送 都唔知等到幾時

好希望係寫錯

我1月26訂 上星期已經收到

ohh我係1月30訂 ems
咁我繼續耐心等候希望唔會報關有問題啦

你24號落冇郁過

比gmarket cut 單，想問下運費係唔係無得退？

cut都無退到smile cash

1月30買咗12盒 寄SF
一直都係Preparing for shipment
韓國嗰邊超過咗300個要申報
唔知仲寄唔寄得出

一星期前被cut單，今日收齊退款
垃圾泡菜，永不錄用

有無人知韓國個邊係唔係27號就全面禁止所有口罩出境???

岩岩我再check，見到到左香港啦
好感動

無郁過

1月？唔係，早兩日先收咗貨。

Inguard又改咗做28號

2月27

我都係! 尋晚夜晚9點幾仲派件

不意外
每日睇都會推遲一日

永續出貨期

我都係呀！！！
開心死我

我屌佢老母

經歷 shipping soon 又彈返去warehouse 兩次 (應該唔止) 終於到貨

27號開始禁運啦屌

睇返新聞 應該係初步通過左修定案 建議禁止口罩同消毒液出境
2月27號會提交國會審理 如果通過就會禁止

sd email去問賣家 佢話已經發左貨
咩速遞公司 咩no.連佢都唔知 佢幫唔到我
叫我自己去問返支媽 再sd email問支媽中文英文sd晒 全部無回應
過多4日就一個月啦 環遊世界都到貨啦

係唔係即係好大機會會27/2禁口罩出口如果真係禁運係唔係應該自己cut先 仲係preparing for shipment

有冇手足呢罩由1月31號Arrival at warehouse到而家都未郁過？

速遞公司 咩no.連佢都唔知<<<<<根本無寄出過

30號Arrival at warehouse到而家無郁過

由1月30號轉咗做Shipping soon之後就完全無update過。 Send咗email比CS成2個星期都無人覆

我26號訂咗100個 今日終於到咗

終於到natual hormony 不過嚟就嚟咗will care 不過由佢 無辦法

講過唔止一次,忍唔住再屌natural harmony既造上質素,買咗3隻牌子,比較下佢真係垃圾黎
料薄;耳繩左右,水平都唔平衡; 內摺層左右個邊位設計造工都有問題,是但一邊會漏氣屌佢老母
inguard同另一隻好好多

我想問下我被人cancelling 超過三個星期
個status 做係cancelling
係咩事

sd中文定sd英文?
中文無人覆架要sd英文
岩岩live chat問埋佢 gmarket話要問賣家寄左貨未 完全答唔到我任何野
我自己一早問左賣家 佢又話已經寄左叫我問返gmarket
有巴絲仲係 Arrival at warehouse 同 preparing for shipment 可以話係當無買過野都得架啦 凍過水

Arrival at warehouse 等左十幾日，轉左shopping soon 有冇人知又要等幾多日

同路人
我上星期轉咗shipping soon補咗運費到而家第6日都無郁過

有冇人知韓國政府confirm咗會禁運口罩未? 急

呢口罩真係凍過水....成個月都仲係倉

你買左好多所以補運費？ 我冇補，睇黎有排等...

貴價買貨，平價收貨

貨都未去倉嘅路過

佢幾時寄出嫁？我都係26號，但完全冇郁過

上星期四sd咗msg黎話係韓國寄出

佢話幾時寄出 我仲未郁過

Sor 睇漏左你答左 問完又問

31 號arrival at warehouse 跟住冇update過
Live chat永遠接唔通
留言屌佢又唔覆
錢又冇撚得退
我又on9冇用PayPal
再係咁我去銀行做charge back算

係退唔足，因為匯率

+2😓

on9 1月25已經落左order
你遲到我都算，啱啱入去gaccount個page
落左既order無撚晒又無通知

我都係1月尾訂咗第一款既大量
2月中忍唔住撳咗refund,到而家都無聲氣
好擔心走數

寄到香港又寄返韓國係咩玩法?

睇咗，可能因為俾錢時我揀港幣，所以退足

31/1顯示尼個狀態到E家未郁過

我嗰啲到而家都係同上面我 po 啲圖一樣，完全冇郁過，諗緊係咪應該退貨

禁出口口罩會唔會影響gmarket？

新冠肺炎在南韓廣泛傳播，該國掀起口罩慌。南韓政府周二（25日）宣布，周三（26日）凌晨零時起限制口罩、搓手液等防疫用品出口，直至4月30日。

呢次gg了

此po已完

問左cs 佢話佢地未收到有呢個限制出口既消息

Rincos上咗船但未到香港咁點計呀？

2月13號Rincos picked up左就到現在都冇消息，點搞？

韓國宣布口罩管制 日產量50%供國內使用、10%可外銷

尼個情況點退，請指敎

㩒咗退錢，成20日無動靜

我有張單成條唔見左，應該係韓國個邊cut左單
但佢又未退錢，refund粒button又無左

成條唔見左可能係過左一個月，要禁返一月先出。 佢取消我既單就好快refund返去信用卡
我有單return既就仲未郁過...

我見佢評價個度仲有人update 緊話收到貨
希望佢唔係黑店，因為我幫人買既 而家唔急用
寧願佢退返錢俾我 但都等咗半個月啦
又完全唔覆email真係好擔心
都唔知Gmarket 本身有無保障

今朝收到email話shipped
一check SF tracking已經到咗香港而家等佢地派

sd email 比佢
Dear Customer, thank you for contacting us.
This is Gmarket customer service, Hyeryeong Cheon.
We are sorry for the inconvenience you have experienced from using Gmarket.
Regarding your inquiry on transaction no. 0000000000
Please be advised that the overseas orders for Gmarket has increased dramatically due to the Coronavirus.
The sellers are trying to dispatch items in order as prompt as they can, but it will take 2~3 business days more than the general duration or even more, it is not predictable.
But please be noted that since all items on Gmarket are being sold from each seller, sudden cancellation by stock issue might be occurred.
Please understand that we are currently checking this issue with the relevant department to get this resolved as soon as possible.
We are truly sorry for this inconvenience that you have experienced with us.
Thanks for your understanding and cooperation.
If you need any further assistance with any difficulty or inconvenience from using Gmarket or if you need to attach document(s) or image(s), please feel free to contact us by using "Contact us" in "Help" section () in our website at the top of the page after logging in.
Have a good day.
Best regards,
Gmarket

We will try our best to serve you in all ways possible.

Sincerely,
Gmarket Global
再sd都係重覆sd呢後野黎 屌

太好喇恭喜恭喜

就嚟等咗一個月，唔畀貨我就早出聲啦

同你情況差唔多

食得屎，宜家連cancel粒掣都冇埋

Inguard又改咗做三月先送貨
屌點搞呀成個月都唔送
佢又唔肯cancel張單

都禁止咁大量出口 而家慢慢睇佢幾時cut

我都同緊inguard鬥長命

抵喇 泡菜撚

Cut 鳩我單

初一買
琴日終於收到
冇少到
Gmarket 個status仲係係arrive at warehouse

買果時用SF定其他？

幫幫手唔該
終於有機會同韓國手足講聲加油

其實上星期韓國政府已經介入緊
限制出口
呢幾日應該會公布，連酒精用品都唔出口
你哋早訂都冇用，因為韓國依家本地人都唔夠用
佢哋供應商都未必會俾你地
唔好問我點解知
利申：公司一直都有同韓國做緊生意

有無巴打係經4/2經rincos船運但仲未收到貨？

唔送唔緊要，你退返錢俾我就得

睇黎所有係gmarket 倉既 order 既下場都會係一樣

Cls.去左倉收好曬 依家都唔知點算

我同你情況一撚樣 我都打算問credit card 公司charge back

你shipping soon係指準備寄海外？

姐係就算去到全球配送準備中都唔可以寄返香港喇？

係呀

係呀 我呢張單係尋日早上變咗shipping soon嘅
跟住尋日下午就見到韓國話禁出口口罩喇
咁我今日咪問下gmarket CS點搞啦
佢答完我後我呢張單就變咗return request

Request refund?

因為件嘢本身已經準備寄嚟香港
而家要申請return件貨比返個seller先
佢確認咗先會refund 架
所以而家都係等等等

已經等左足足一個月仲係arrive at warehouse
live chat過 email過 完全無任何資訊可以比到
除左鬥長命仲可以做啲乜?

冇 而家唔需要鬥長命喇 佢都唔運出國
可以自行了斷

我同一單買左1黑1白
黑arrive at warehouse 已經無左return
白preparing for shipment 仲有return
唉 唔知點好

佢唔運出國既話suppose gmarket/賣家會自動refund返比我地?

For your Reference
2月1日訂左120個kf94 但被人取消左60個
2月4日剩低嗰60個入咗warehouse
期間一路顯示Packaging
Send左無數個電郵一路冇客服回覆
Livechat都唔成功
至2月25日轉咗做開始配送
今日啱啱送到去屋企 但係電腦依然仲係話開始配送

你揀ems 定sf?

EMS

我啱啱收到sms 去cxc攞貨啦

我都係依班船，遲你一個鐘pick up，仲未拎得，我1月23號落單架喇

今日打去問左，佢哋拆緊櫃，應該好快有得拎啦

我仲未呀。。。

岩岩check cxc 到左荔枝角

X2
27號收到email 話開始配送，尋日收到貨了，今日都仲顯示開始配送

13號船，今日上晝收到cxc電話約我下星期一收件時間，最後我直接上左佢倉度拎，岩岩開黎數過齊貨，仲送多兩個kf94比我

同你同一隻船但仲未收到電話

咁要等下星期了 佢地聽日放假

今日CXC冇打過電話黎就送貨
好彩有人係到姐

我訂咗6盒口罩,本來estimate係2.70kg 而家變左0.51kg？？個賣家係咪淨係寄咗一盒出去。。。 shipping soon咗幾日都無ship到
想問下你哋一盒通常幾重

0.7-0.85 kg 一盒 一百片
到左既口罩冇少到

我total 280個。。。咁即係個賣家一定俾少咗 又無cancel/return掣

已經等左個幾月
仲係arrive at warehouse 同 preparing for shipment

重量不嬲都係預計
我男友買gmarket個時一盒口罩寫8kg
你睇都知唔合理啦,買左2盒收左16kg運費
跟住發貨實重都冇1kg
d運費之後會退返落smile cash

我係gmarket買過好多次，每次都係實重重過預重，不過因為淨係加多幾錢won，gmarket俾埋。但係今次我6盒佢半kg咋喎

我仲慘呀。。。。。我D 貨出咗但好似唔俾上機，跟住有人收咗我D 貨，成張單完咗又唔退貨／退錢， 點算？
係咁SEND EMAIL／INQUIRIES 冇人覆。。。

1月26號買
1月28號支媽開市
1月30號寄出
2月頭status轉左arrive at warehouse 同 preparing for shipment
2月中 sd過email比賣家話寄左比支媽叫我搵返支媽問
2月尾 sd過email同live chat過支媽 話要同賣家溝通
到而家status無轉 無速遞單no. 連件貨究竟係邊都唔知
再追問支媽已經唔答我繼續鬥長命 屌那星支媽

我同你同一日買
由始至終都係preparing for shipment
見有巴絲早過我買都無聲氣
已經唔想再理佢
等佢出貨或者自動波cut單退款

我問過好多人 26號同一日買 之前買之後買都有問過
亦都有人一早收貨 亦都有人同一樣情況 唉 同人唔同命

26號落單 宜家都仲未到 真係喊出黎
一家大細靠晒個度
原本以為會早D到 點知用晒屋企個D都未到 好彩之前幫過朋友 佢平D賣兩盒俾我 如果唔係一家大細唔知點算
柒柒柒正仆街

好奇問下
韓國唔係禁咗出口？
佢之後發貨仲出到？

屌那星 return

係fb見到有人一早幫手原價團購
點知貨又唔到 仲蝕埋匯率

彈單退錢係咪一定退唔足?

退咗成個月一啲聲氣都無

Cut咗單差唔多成個月仲未退錢，係咪得個等字

被 cut 單 之後 以後唔再用gmarket

呢一世都唔會再用

x3

有咩新進展？

成個半月仲係packaging
係咪冇野做到

1月尾訂，等到韓國完全禁出口果時先啱啱pack好，秤好重量果d。。。搞到而家冇得寄，要退。問過gmarket佢話要等件貨退返比賣家先refund到。個status由shipping soon返番去arrival at warehouse 睇嚟d錢有排都未退到。

我用gmarket買用bns集運，gmarket個賣家話出咗貨送咗去bns,bns話有第二人一早就申報咗仲收埋貨，依家我都唔知點退錢…

gmarket仲衰過淘寶

1月24訂
前日最後一單終於比人cut埋
同時買左其他野 29/1 已經arrival in warehouse
咁佢而家先cut晒d口罩 唔洗再等齊
有無人同一情況 係味會自己識開始寄去香港
定係要自己同gmarket講嫁.....
屌 麻撚煩 為左等個罩 搞到其他野遲

佢係會自動等埋一齊定分開寄去集運？我都有兩件貨，一件未寄出，但係另一件賣家話已經寄出咗，集運話一早收到寄到返香港仲要有第二個人收咗

係等埋一齊再一次過寄黎香港
其他貨29/1一早到左集運倉
就係差比佢cut左單個2間口罩
其他貨而家卡左係packaging
都過左咁耐 好擔心佢唔知已經cut左單
繼續卡係到 卡到2046

等我仲問gmarket問咗好多次係咪已經寄到，佢又答我已完成送貨

肺炎之前已經聽人講gmar點衰點衰
不過得個聽字未試過唔係好信
而家見到依個post無咩必要都唔會用佢了

經歷preparing shipping成個幾兩個月最後自動退左錢，完

退足?

足

用港幣找數就會退足
我都被returned

岩岩好一個月06 日 退款

好撚煩呀，幾時先收到貨或者退到錢呀，我覺得gmarket收咗錢就唔想理你咁，問佢係咪寄咗又無反應，問佢退唔退得錢又無反應

今日夜晚已收到剩低既貨
快到唔講以為一早黎左香港
等緊我比人cut口罩就即運黎

係... 完全無回音